# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-07-06 09:55+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-24 11:41+0000\n"
"Last-Translator: Chi-Hsun Tsai <chihsun.tsai@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/f-droid/repomaker/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.15-dev\n"

#, python-format
msgid "This file is not an update for %s"
msgstr ""

msgid "This APK already exists in the current repo."
msgstr "当前资源库中已存在该 APK。"

#, fuzzy
#| msgid "Invalid APK."
msgid "Invalid APK signature"
msgstr "无效 APK。"

msgid "Invalid APK."
msgstr "无效 APK。"

msgid "Unsupported File Type"
msgstr "不支持的文件类型"

msgid "This file is of a different type than the other versions of this app."
msgstr "文件类型与该应用的其他版本不同。"

msgid "APK"
msgstr "APK"

msgid "Book"
msgstr "书籍"

msgid "Document"
msgstr "文档"

msgid "Image"
msgstr "图片"

msgid "Audio"
msgstr "音频"

msgid "Video"
msgstr "视频"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "This app does already exist in your repository."
msgstr "资源库中已存在该应用。"

msgid "This app does not have any working versions available."
msgstr "该应用没有可正常工作的版本。"

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "7'' Tablet"
msgstr "7 吋平板"

msgid "10'' Tablet"
msgstr "10 吋平板"

msgid "TV"
msgstr "电视"

msgid "Wearable"
msgstr "可穿戴设备"

msgid "US Standard"
msgstr "美国标准"

msgid "Amazon S3 Storage"
msgstr "Amazon S3 存储"

msgid "Enter a valid user name consisting of letters, numbers, underscores or hyphens."
msgstr "请输入有效用户名，可使用字母、数字、下划线或连字符。"

msgid "Enter a valid hostname."
msgstr "请输入有效主机名。"

msgid "Enter a valid path."
msgstr "请输入有效路径。"

msgid "SSH Storage"
msgstr "SSH 存储"

msgid "Git Storage"
msgstr "Git 存储"

msgid "Default Storage"
msgstr "默认存储"

msgid "Change E-mail"
msgstr "更改电子邮箱"

msgid "Sign Out"
msgstr "注销"

msgid "Sign In"
msgstr "登录"

msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

msgid "Distribute apps."
msgstr "分发应用。"

msgid "Spread the love."
msgstr "传播爱心。"

msgid "Repomaker is a free web app built for creating collections of apps, music, books, videos and pictures to share with your peers. It uses F-Droid as the mobile distribution platform. Available on Android only."
msgstr "作为免费的 Web 应用生成器，Repomaker 可用于创建包含应用程序、音乐、书籍、视频和图片的资料库，并与用户分享。以 F-Droid 作为移动分发平台，它仅支持 Android 系统。"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

msgid "Or login with"
msgstr "或使用其方式登录"

msgid "Logout"
msgstr ""

msgid "See you later"
msgstr ""

msgid "Your security is important to us. Please confirm that you want to logout."
msgstr ""

msgid "logout"
msgstr ""

msgid "submit"
msgstr ""

msgid "We have sent you an email with a link to reset your password."
msgstr ""

msgid "Signup"
msgstr "注册"

msgid "Browse Gallery"
msgstr ""

msgid "Search"
msgstr ""

#, fuzzy, python-format
#| msgid "Language (%(count)s)"
msgid "Category (%(count)s)"
msgstr "语言 (%(count)s)"

msgid "All"
msgstr "全部"

#, fuzzy, python-format
#| msgid "Language (%(count)s)"
msgid "Source (%(count)s)"
msgstr "语言 (%(count)s)"

#, fuzzy
#| msgid "add from repos"
msgid "Add a repo"
msgstr "从资源库添加"

msgid "Add"
msgstr "添加"

#, python-format
msgid "No apps found that match '%(search_term)s'. Please try a different search or remove other filter criteria."
msgstr "未找到匹配 '%(search_term)s' 的应用。请尝试其他搜索字或移除筛选器选项。"

msgid "There are no apps in this repo."
msgstr "该资源库没有应用。"

msgid "There are no apps available in the repos."
msgstr "资源库没有可用应用。"

msgid "If you just added a repo, wait for the apps to download and try again later."
msgstr "如果刚刚添加了资源库，请等待应用下载完成，然后再试。"

msgid "This repo has no apps in the selected category. Try clearing it or select a different repo."
msgstr "该资源库在所选类别中没有应用。请清除选项或选择不同的资源库。"

msgid "There are no apps available in the selected category. Try clearing it."
msgstr "所选类别中没有应用。请清除选项。"

msgid "Delete App Version"
msgstr "删除应用版本"

#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete this version <strong>%(version)s</strong> (%(code)s) from your app <strong>%(app)s</strong>?"
msgstr "是否确定删除 <strong>%(version)s</strong> (%(code)s) 版本的 <strong>%(app)s</strong>？"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Delete App"
msgstr "删除应用"

#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete your app <strong>%(object)s</strong>?"
msgstr "是否确定删除应用 <strong>%(object)s</strong>？"

#, python-format
msgid "Edit %(app)s"
msgstr "编辑 %(app)s"

msgid "Remove App"
msgstr "移除应用"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "By"
msgstr ""

msgid "Short Summary (40 characters)"
msgstr "简述（40字）"

msgid "Category"
msgstr "类别"

msgid "Choose Category"
msgstr "选择类别"

msgid "Screenshots"
msgstr "屏幕截图"

msgid "Add files"
msgstr "添加文件"

msgid "Drag and drop screenshots"
msgstr "拖放添加屏幕截图"

msgid "or"
msgstr "或"

msgid "browse to upload"
msgstr "从本地上传"

msgid "Drag and drop .apk files"
msgstr "拖放添加  .apk 文件"

#, python-format
msgid "Language (%(count)s)"
msgstr "语言 (%(count)s)"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#, fuzzy, python-format
#| msgid "Developed by %(author)s"
msgid "By %(author)s"
msgstr "开发者： %(author)s"

#, python-format
msgid "Updated %(time)s ago"
msgstr "更新：%(time)s 前"

msgid "version history"
msgstr "版本历史"

#, python-format
msgid "Version %(version)s (%(code)s)"
msgstr "版本 %(version)s (%(code)s)"

#, python-format
msgid "Released %(date)s"
msgstr "发布日期：%(date)s"

msgid "APK is still downloading..."
msgstr "APK 仍在下载中..."

msgid "This app has no APK files."
msgstr "该应用没有 APK 文件。"

msgid "If you added this app from a remote repo, try deleting it and adding it again."
msgstr "如果该应用从远程资源库添加，请删除后再次添加。"

msgid "Previous"
msgstr "上一步"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "There are currently no screenshots shown because this gives the repo owner the ability to track you."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Screenshots"
msgid "show screenshots"
msgstr "屏幕截图"

msgid "Add Screenshot"
msgstr "添加屏幕截图"

msgid "Upload Screenshot"
msgstr "上传屏幕截图"

msgid "Delete Screenshot"
msgstr "删除屏幕截图"

#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete this screenshot from your app <strong>%(app)s</strong>?"
msgstr "是否确定删除应用 <strong>%(app)s</strong> 的屏幕截图？"

msgid "Translate App"
msgstr "翻译应用"

#, python-format
msgid "Translate %(app)s"
msgstr "翻译 %(app)s"

msgid "Save Translation"
msgstr "保存翻译"

#, python-format
msgid "Hello, %(user)s"
msgstr "你好，%(user)s"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "My Repos"
msgstr "我的资源库"

#, python-format
msgid "Published %(time_ago)s"
msgstr "发布于 %(time_ago)s"

#, python-format
msgid "Created %(time_ago)s"
msgstr "创建于 %(time_ago)s"

msgid "Make a collection of apps to share"
msgstr "创建用以分享的一组应用"

msgid "Create Repo"
msgstr "创建资源库"

msgid "New Repo"
msgstr "新建资源库"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Delete Repo"
msgstr "删除资源库"

#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the repo <strong>%(repo)s</strong>?"
msgstr "是否确定删除资源库 <strong>%(repo)s</strong>？"

msgid "This will also delete all apps and other files from your repo. You will not be able to get them back, users of your repo will not be able to use it anymore and not receive updates for the apps they received from you. There is no way to recover this repo!"
msgstr "该操作将删除该资源库中的全部应用以及其他文件。删除之后不可恢复，用户将无法再使用该资源库，已安装应用也无法更新。没有任何方式可恢复该资源库！"

msgid "Please only proceed if you know what you are doing!"
msgstr "继续删除操作之前，请务必再三确认！"

msgid "Yes, I want to delete the repo"
msgstr "是，确定删除该资源库"

msgid "Edit Repo"
msgstr "编辑资源库"

msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

msgid "Content"
msgstr ""

msgid "Share"
msgstr "分享"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Search for apps in your repository"
msgstr "搜索该资源库中应用"

#, fuzzy
#| msgid "add from repos"
msgid "add from gallery"
msgstr "从资源库添加"

#, python-format
msgid "Alternatively, drag and drop or %(label_start)schoose files%(label_end)s"
msgstr ""

msgid "Accepted files include Android apps, documents, eBooks, audio and video."
msgstr ""

msgid "Your search did not return any results."
msgstr "搜索未返回任何结果。"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Storage"
msgstr "存储"

#, fuzzy
#| msgid "Add SSH Storage"
msgid "Add Storage"
msgstr "添加 SSH 存储"

msgid "Fingerprint"
msgstr "指纹"

msgid "Remove Repo"
msgstr "移除资源库"

msgid "Add storage to publish"
msgstr ""

msgid "Your repo will be automatically published when you add storage. Repomaker does not publically promote your stuff. Only people who receive the direct link to your repo will be able to see it."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Edit Storage"
msgid "add storage"
msgstr "编辑存储"

#, python-format
msgid "You have  <span>%(app_count)s app</span> in your repo. Share it!"
msgid_plural "You have  <span>%(app_count)s apps</span> in your repo. Share it!"
msgstr[0] "该资源库共有 <span>%(app_count)s 应用</span>。马上分享吧！"

msgid "view repo"
msgstr "查看资源库"

msgid "share public link"
msgstr "分享公开链接"

msgid "copy link"
msgstr "复制链接"

msgid "add to an android phone"
msgstr "添加至 Android 手机"

msgid "To install these apps on your Android phone, add them to F-Droid."
msgstr "为了在 Android 手机上安装这些应用，请将其添加至 F-Droid。"

msgid "F-Droid ensures access to secure app updates."
msgstr "F-Droid 可为应用提供安全的更新。"

msgid "Scan QR"
msgstr "扫描二维码"

#, python-format
msgid "Check out this F-Droid repo: %(name)s"
msgstr "试试这个 F-Droid 资源库： %(name)s"

msgid "Delete Storage"
msgstr "删除存储"

#, fuzzy, python-format
#| msgid "Are you sure you want to delete your app <strong>%(object)s</strong>?"
msgid "Are you sure you want to remove the storage at <strong>%(object)s</strong> from your repo?"
msgstr "是否确定删除应用 <strong>%(object)s</strong>？"

msgid "This will not remove the content from that storage but will stop to publish future versions of your repo to it."
msgstr ""

msgid "Enable Storage"
msgstr "启用存储"

msgid "Disable Storage"
msgstr "禁用存储"

msgid "Repo Address"
msgstr "资源库地址"

msgid "Edit Storage"
msgstr "编辑存储"

msgid "Please make sure to add this public SSH key to your Git account for the upload to work. There are instructions for <a href=\"https://docs.gitlab.com/ee/gitlab-basics/create-your-ssh-keys.html#how-to-create-your-ssh-keys\">Gitlab</a> and <a href=\"https://help.github.com/articles/adding-a-new-ssh-key-to-your-github-account/\">GitHub</a>."
msgstr "为了正常上传，请确保将该 SSH 公钥添加至您的 Git 账号。相关指南请参阅： <a href=\"https://docs.gitlab.com/ee/gitlab-basics/create-your-ssh-keys.html#how-to-create-your-ssh-keys\">Gitlab</a> 和 <a href=\"https://help.github.com/articles/adding-a-new-ssh-key-to-your-github-account/\">GitHub</a>。"

msgid "Also, please make sure that the master branch of your repository is <b>not protected</b> from force pushing."
msgstr "另外，请确保对于强制推送操作，该资源库主分支是<b>未保护</b>状态。"

msgid "Git Repository SSH Address"
msgstr "Git 资源库 SSH 地址"

msgid "Region"
msgstr "国家与地区"

msgid "Bucket"
msgstr "存储桶"

msgid "Access Key ID"
msgstr "访问键 ID"

msgid "Please make sure to add this public SSH key to your SSH server's <tt> <a href=\"https://en.wikibooks.org/wiki/OpenSSH/Client_Configuration_Files#.7E.2F.ssh.2Fauthorized_keys\">~/.ssh/authorized_keys</a> </tt> file,\tif you have not done so already."
msgstr "如果尚未添加，请确保添加该 SSH 公钥至 SSH 服务器的 <tt> <a href=\"https://en.wikibooks.org/wiki/OpenSSH/Client_Configuration_Files#.7E.2F.ssh.2Fauthorized_keys\">~/.ssh/authorized_keys</a> </tt> 文件。"

msgid "Security Warning: This gives repomaker write access to that storage. Please limit this user's access as much as possible."
msgstr "安全警告：这将授予 repomaker 对该存储的覆写权限。请尽可能限制该用户的权限。"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Host"
msgstr "主机"

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "Your local default SSH key will be used to connect to the storage."
msgstr "连接该存储时将使用本地默认 SSH 密钥。"

msgid "Please make sure to authorize this public SSH key for your remote storage, if you have not done so already."
msgstr "如果尚未授权，请确保对您的远程存储授权使用该 SSH 公钥。"

msgid "Activate this storage only once you have added the SSH key."
msgstr "请仅在添加该 SSH 公钥之后激活该存储。"

msgid "If this storage is experiencing problems, please check that the SSH key works properly."
msgstr "如果该存储出现问题，请检查 SSH 公钥是否正常工作。"

#, python-format
msgid "Update %(storage_name)s"
msgstr "更新 %(storage_name)s"

#, fuzzy, python-format
#| msgid "Add %(storage_name)s"
msgid "Setup %(storage_name)s"
msgstr "添加 %(storage_name)s"

msgid "cancel"
msgstr ""

msgid "save"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Here's how to find and copy the Git Repository SSH Address in your %(gitlab)s repository:"
msgid "Here's how to copy the SSH Address from GitLab:"
msgstr "如何查找和复制 %(gitlab)s 资料库中的 Git 资料库 SSH 地址，请参阅："

msgid "Setup a place to store your repo"
msgstr ""

msgid "Git"
msgstr ""

msgid "Easy, free, requires an account"
msgstr ""

msgid "Git is a popular tool to version control things. You can securely publish repos to GitLab, GitHub or any other Git service. Git services use SSH to securely copy files from your computer to remote computers."
msgstr ""

msgid "Setup"
msgstr ""

msgid "GitLab"
msgstr ""

msgid "GitHub"
msgstr ""

msgid "SSH"
msgstr ""

msgid "Requires a personal web server or host that supports SSH"
msgstr ""

msgid "SSH is a technology that can be used to copy files securely to remote computers. When using Git as storage, the files will also be copied via SSH. But the pure SSH option directly copies the files without using any other technology."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Amazon S3 Storage"
msgid "Amazon S3"
msgstr "Amazon S3 存储"

msgid "Requires an Amazon account, Pricing varies"
msgstr ""

msgid "Amazon S3 is a web service offered by Amazon Web Services. Amazon S3 provides storages through web service interfaces. Pricing varies. Visit the Amazon S3 website for details."
msgstr ""

#, fuzzy, python-format
#| msgid "Version %(version)s (%(code)s)"
msgid "Version %(version)s (%(date)s)"
msgstr "版本 %(version)s (%(code)s)"

msgid "Added"
msgstr "已添加"

msgid "Enter email"
msgstr ""

msgid "Enter your email address and we'll send a link to reset it. If you did not sign up with an email, we cannot help you securely reset your password."
msgstr ""

msgid "Enter SSH URL"
msgstr ""

msgid "Raw Git URL"
msgstr ""

msgid "This is the location where the uploaded files can be accessed from in raw form. Leave empty for GitHub or GitLab.com repositories."
msgstr "通过该地址能够以 raw 格式访问所上传的文件。对于 Github 或 GitLab 资源库，请留空。"

msgid "This URL must start with 'git@'."
msgstr "该 URL 的开头必须为“git@”。"

msgid "This URL must end with '.git'."
msgstr "该 URL 的结尾必须为“.git”。"

msgid "This URL is invalid. Please copy the exact SSH URL of your git repository."
msgstr "该 URL 无效。请复制 git 资源库的正确 SSH URL。"

msgid "Please add a valid URLfor the raw content of this git repository."
msgstr "请为该 git 资源库的原始内容添加有效 URL。"

msgid "Repository URL"
msgstr "资源库 URL"

msgid "Please use a URL with a fingerprint at the end, so we can validate the authenticity of the repository."
msgstr "请使用底部带有指纹的 URL，以便我们对该资源库进行验证。"

msgid "Please don't add one of your own repositories here."
msgstr "请勿在这里添加您自己的资源库。"

#, python-format
msgid "Could not validate repository: %s"
msgstr "无法验证资源库：%s"

msgid "Describe the repo"
msgstr "资源库描述"

msgid "Bucket Name"
msgstr "存储桶名称"

msgid "Secret Access Key"
msgstr "访问私钥"

msgid "Other regions are currently not supported."
msgstr "目前不支持其他国家与地区。"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Select Screenshot for upload"
msgstr "选择上传屏幕截图"

msgid "Use local default SSH Key"
msgstr "使用本地默认 SSH 密钥"

msgid "User Name"
msgstr "用户名"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "This is the location where the uploaded files can be accessed from."
msgstr "通过该地址可访问上传的文件。"

msgid "Primary Storage"
msgstr "主存储"

msgid "Make this storage the primary storage of the repository."
msgstr "将该存储设为资源库的主存储。"
